女朋友啲朋友約佢去旅行

佢今日同我講返，話唔知去唔去好

其實佢啲朋友係上星期問佢

佢擺左係心入面囉囉鬈

我就好中立咁叫佢去，無問題

但佢應該覺得去嘅話會怕我擔心

同埋驚我亂諗

因為約佢去旅行班朋友係8男2女(包括我女朋友)

佢話佢地嚟緊四月去泰國，大家都開始請定假

而我女朋友都開始急

我見佢立於想去又擔心我之間

我都決定支持佢，送佢去

講返些少背景資料

班朋友有啲係佢大學同學

有啲fd搭fd

我都只係見過兩三次 (拍拖兩年)

同埋知道其中有兩個係特別進取

一直都想搶走我女朋友

但一直以來我都無理，由佢地自己玩

平時啲whatsapp, facetime,

或者單獨約我女朋友

我都無阻止

直至到依家成班約埋一齊去旅行

8男2女

我就睇到時4月10日之後

佢對我有無變

OK
到時再出post

樓主睇得好化
我都覺得要去嘅，點都留唔到

到時我再提你跟進

*>O

佢個心跟本就想去，話唔去都只不過係因為我

(°) ~~~> {{{{{θ}}}}}

我果件都係話想同朋友返大陸2晚
掙扎左一段時間最後都係比佢去
因為見到佢真係好想去
夾硬留佢喺身邊無意思

阿嫂同咩人去

你根本冇得阻止 一係就你都去埋

我一齊去的話佢就唔洗擔心了
佢直接唔開心了

要走始終要走 做定心理準備

你一齊去佢會唔開心咁佢有問題喎

本身話同幾個男仔去，我立即屌佢老母(心諗)
之後慢慢加多幾個女仔，有部分男仔我都見過而且我哋拍拖前佢哋已經成班一齊玩
我都覺得我無阻止嘅理由，話晒識我前已經玩開

巴打睇得太化啦，妳女友可能覺得妳唔緊張佢，隨時同嗰啲人行更埋，仲要出國一定覺得周圍冇熟人知道，加埋異國情調...

good luck dude

咁又未必一定
佢會覺得去玩都比人睇實，仲衰過坐監
班朋友又會估到咩事，之後實笑9佢

一定扑埋先返，放心

有咩問題
反正一齊去果d都係fd搭fd
而家搭多個姐

樓主女朋友好正 咁多人溝

女人要走阻佢唔到
8男2女都去就算冇野比d仔灌下酒氹兩氹就群p架啦
搵過個啦準備

留名跟進

點解唔預埋你去 又唔係成班唔識 一齊玩有咩問題？
就算佢無預你去你試下問下佢你一齊去得唔得？
如果佢遲疑要諗同唔想你去一定有d野
好人好者正正常常有咩問題
你話全女班另計

樓主正確既,, 有時D野,, 唔知好過心入面有條刺

你諗下個情況 去到實會飲酒 飲完酒班男特別係個兩個狗公 一定會玩埋d咩真心話大冒險等等抽水既game 就算你女朋友拒絕到時成班話唔係咁掃慶呀你男朋友唔係度無人知既 玩下啫又唔會食左你
你擔保唔會玩出火？

我就當真係得抽水無搞埋到，你難保你女朋友唔會產生變化例如有好感等等

到時樓主你帶帽個助攻就係你自己

總括黎講即係得一個女仔
有乜事都唔知有無人救到佢
樓主睇得太化同講比得太多自由
我自己係女仔都覺得同8個男仔去旅行over左
仲要有d唔係好熟同對自己有野

留名等睇返黎結果

要有最壞打算

你又好似幾有道理

咁去完之後點

如果佢本著帶著咁嘅心去
咁我都改變唔到啲乜
是咪咁講

係囉...大家都咁大個人...
無謂令大家無癮

8男2女

有樣有身材咁

不過如果因爲今次旅行而睇清到佢
都未嘗唔係一件好事
唔洗浪費大家時間

啲男仔仲要係蒲開

全女班我都唔洗開post了
如果全女班一齊去玩鴨仔都唔錯吖

係咪既來之則安之

未去呀屌

不過我覺得起碼佢無呃你
其實佢同你講8女2男你都唔會知係假

點會比佢去呀

男多過女咁多，仲要其中有個一直追你女朋友。

女朋友一直都同男仔玩得比較埋

跟埋去囉....

八男二女，點分呀

女人都係雞

我自己本身由細到大都係男性朋友多過女性朋友
但自己會有底線囉
埋都唔係埋到咁
同埋就算要咁樣形式去旅行
會拉埋自己男朋友

下個post 係，個仔出世改咩名好

4男一女

八男一女，一個拍片

樓主一時男 一時女
好難捉摸

咁已經飛得啦

咁又係.....

但佢好明顯係好想去
如果阻佢實唔開心
日後心裡有刺實影響個關係

邊有可能.....

我都諗緊佢地點分房訓

如果你同啲男仔朋友好fd呢

你唔好咁啦

巴打你女友幾號去呀 幫你到時睇下有無綠帽慘汁

專登開account 黎回樓主
你一定要信我

如果佢唔想你去 一定有問題
一係佢同條仔曖昧緊 等時機成熟就跳船
唔想比果個男仔睇到你同佢親密
就算唔係
你話佢唔想你癡住晒
你地既關係唔會長久
因為真心愛一個人 係會想盡量將佢融入自己生活 去旅行咁開心 如果可以同自己另一半去會更加開心
如果佢唔想你去 即使佢真係同任何人無曖昧
你對佢黎講 係一個負擔 一個壓力來源 (因素要你去分析)
係以上邊個可能性大d 要樓主冷靜諗下

愛情係雙向
假如係第一個case
樓主做咩都無用 佢同得其他人曖昧 已經證明佢唔緊張會唔會有機會失去你 = 唔重要
就算比你地拖到結婚 你都只會係做佢奴隸...而非真愛呀巴打

其實樓主你開post
係因為糾結緊
一方面你唔想佢單獨去
一方面又想做得好好睇睇
不如你試下講出你糾結位比你女朋友聽
如果佢真心愛你呢
佢一定會揾個大家都開心既方案
如果發老脾既 你好好諗下到底係咪仲要單方面咁維持呢段關係啦

如果樓主女友唔去，8男1女咪仲難分

買定兩盒貴d既dom比佢啦，作為愛過佢既禮物。八個人 可能一晚就就清袋

樓主
我覺得如果你真係唔想佢去 直接講出嚟
如果佢明知你會唔開心 會擔心都話要去嘅 咁你俾佢去啦 依條女養唔熟

祝樓主感情可以穩定發展

帽事嘅, 至多咪原諒佢~

咁大個人唔屌閪去乜撚野旅行，你諗你

你話你都想約幾個女仔fd一齊旅行咪得

其實女人如果真係為你著想 肯為你付出
根本唔會問你俾唔俾去
而係自己揀唔去
佢問得你姐係知你可能會介意

所以我覺得樓主都係睇開啲
佢想去你根本就算留得住個人都留唔住個心

去左 你就等

其實去少次旅行，換到男朋友既安心好難咩
我相信樓主係個明白事理既人，如果你gf同全女去你就唔洗擔心咁多啦，一定要同個8個男仔去咩

中出左先啦

8男2女 淫亂到
諗起都扯扯地

佢最後如果真係因為你唔去，心入面都會怨你。
留得住個人但留唔住個心有咩意思，
本身同一班識好耐既人去冇咩問題，
但出事既位係個男女比例，仲要講到當中有人想追你女友

諗起都淫亂 異國情調呢家野
就算唔係群p 都仲可以玩偷情1on1
大把玩法

另一個女臨時去唔到

有種人唔識咩叫避嫌
8男2女到時唔知點分
仲要當中有兩個擺到明對樓主條女有興趣

泰國天氣暖和加埋陽光
最刺激性慾
食埋辣 更加想屌西
玩埋水 視覺上好想即場執一劑
夜晚黎個泰式按摩按完血液循環又想屌西
望到整容既泰妹 又想屌西

當累積到一定程度的屌西慾望
返到酒店群P 8男2女不是夢
泰國根本係為港男屌西需設的國家

其實樓主你試下扮野話唔俾佢去睇下佢咩反應囉。

好老實講8男2女 仲要係有2個對你女朋友有意思既，你俾佢去真係要好自為之。

有時男人唔好下下扮大方，唔中意一定要出聲，講自己條底線係邊，就算今次冇事，下一次唔擔保冇。

戀愛係雙方，你尊重女方既同時，女方亦都一定要識得尊重你。
諗清楚啦巴打。

咪係囉 全女班唔通唔俾你去咩

巴打睇得甘化既

去過就知熱到根本唔想屌

問題係有個男想溝你條女

明知佢都去

好女仔極有限

8男2女 拍AV咩屌

朋友（女）同d friend一齊去大陸音樂節
個個friend個男朋友都識既
最後個朋友就係個trip同第2個男仔撻著左
扑埋野
返到香港繼續偷食直至個男朋友發現

去左實扑

做人老實啲
一係就自己都去埋啦

冇阻止 由頭綠到落腳喇清

睇得開咪當無左條女囉

樓主女友輪住俾8條撚插

我以前比個ex4男2女去旅行最後比左頂帽我
嗰時拍左差唔多1年拖

話唔比佢去既on9
條女只會覺得佢無自由，去唔成都會拗交，遲早都分手
比佢去亦都on9,全女班就可以，有男仲要8個，就算今次真係無野都唔信啦，唔通佢玩9p又話你知咩

點解比唔比佢去都on9,因為真係愛你重視你知道有男就唔會去，如果真係想去就會一定要你去先去

所以如果條女最後去既，你仲當佢係你女友就係你on9。呢條女當係sp好了，遲早比帽你

同問

你搵返8女2男去，睇佢有咩反應囉

佢要走嘅你都冇必要挽留

8男2女 半推半就之下

支持樓豬，留名跟進

留名

8男2女
男女比例太不平衡了
仲要有兩個特別進取 話唔驚就假嘅

八男，唔扑野都比人抽哂水

你女朋友咁唔自愛，無警覺性既，就算幾fd，個比例咁唔平衡，自己多少都會覺得唔安全，水就肯定抽硬，飲醉，個d男搵藉口話扶住你，跟住酒精上腦咩都有可能，呢d女仔就算今次唔帽，遲早會帽

講真，佢在乎你嘅就一早唔會考慮去，尤其是有諗住搶人條女嘅死狗公，佢自己其實心知肚明，都照樣唔理。我有個ex都係咁，成日收兵，最後都帽左我，建議樓主考慮分手

假設佢地真係係旅行途中搞埋一齊，你女朋友返到黎都可以對你無變，要呃你嘅，點都有方法。
雖然情侶係講信任，但有啲野真係可免則免。

帽事

巴打真心好好
我諗大部分人都唔會比
但係我覺得上面都有d巴打講得啱 有時都係要著緊d好 唔理係今次既旅行定平時d connection
適當既著緊都會令女朋友慢慢明白 儘量避忌下 in case佢真係好愛你既話

唯一破局方法只有條女自己話唔去。要樓主開到聲話俾唔俾先去等於已經俾條女過左幾橦；俾既話，條女都可以打正旗號帽你，事後話當時情不自禁乜乜乜；唔俾既話，事後抽後算賬後你乜都管冇自由，大條道理飛起你。其實呢局你已被將死了，條女心機都幾重下，樓主自求多福啦

呢啲唔係化，係廢柴
條女都教唔掂

精彩呀
不如佢去完返黎
樓豬你叫我地上水,睇下佢玩咗啲咩花式都好

btw
條女都玩埋屎眼唔差在一打八啦

一條女比4個插，諗返起都開心
屎眼，口，閪，乳交

仲有2雙手2隻腳
一次handle8個，神級

起底功能

想出軌先兆

唔洗擔心有冇群p
要玩既係香港都會玩
今次旅行就係考驗你女朋友既時候了
8男2女 仲要之前有幾個追過佢既
俾著係我既話
我會唔俾意見俾佢自己揀
佢怕你擔心既根本唔會去
佢去的話其實黎分手唔遠了
就算去到咩都冇做過 將來都會有條刺
佢去完旅行就直接分手
綠帽唔怕戴 最緊要除得快

利申：ex有去

我女友都問過我會唔會同女仔去grad trip
我答佢我懶到pk 能免則免 係都留番錢同佢去
佢轉個頭就講 「其實你去我都唔會阻止 反正都控制唔到你點諗 不過同樣地你都控制唔到我會點諗」
心諗「屌又放陷阱 」

成日係廁所傾點殺男人

巴打 預左分手先好比

咁大個人夜晚唔通唔飲酒 唔玩game？ 你點知個男人有咩目的？

經驗：有次我4女2男都差小小出事

原本大家圍爐一間房玩驚 ，個個醉醉地，其中一個女醉左，一直想追佢既男話扶佢返房，我一睇就知個男有警棍，死都跟埋去，仲叫埋另一個女仔去。

我原先訓梳化 點知最後個男趁我訓左 上床攬住條女訓 第朝個女見到有人攬住嚇親同叫 但又見到我係梳化訓 知道冇野發生 佢下午偷偷多謝我話好彩只係攬左一晚唔係扑 最後返左hk 個男diu 我唔識做

fyr

兩個女仔還好啦，一個就不了
邊有咁多群p
要群邊度都群到啦

對唔住啊 諗住正皮 掂到負皮

所以其實唔係唔信佢 係唔信d狗公

正阿 變10p
俾著我叫佢去就去
順便講埋返黎唔使再搵我
我都睇化晒 呢個唔岩咪搵下個囉

樓主態度正確

做定最壞打算
支持

太上心只會自己辛苦

痴線

8男2女

10p

樓主我好肯定你條女番黎之後會大肚

番黎之後馬上搵你做愛 唔比你帶套

真心條女有諗過你既 尊重你 一定係你未知既時候已經拒絕左 依啲女養唔熟 到時盞你助攻自己帶帽

笑左 假設我有女朋友 佢問我有個樣靚身材正既女同我一間房 而佢又鍾意我 我會唔會出軌 我正常就唔會既 但係真係有咁既情況我就唔知了 天時地理人和 當然如果唔想有事就緊係唔好一間房

所以有d野真係話唔埋 唔好咁傻 諗我食毒品唔會上癮

中出即飛唔洗諗

善用起底功能

假膠
請善用起底功能

佢會膽心你驚即係個心係你度 放心啦你女朋友唔會做啲咩架 咪當你條女多左兩隻兵囉

留名等下文

係我就直接講我既擔心

其實佢點答，點反應你都知咩事

算吧啦
女人係咁上下嫁啦
根本就係想帽你又要扮晒受害者受晒委屈咁
好撚心啦

同依D女人拍拖真係自己攞黎衰
本身依類女人就有問題
十個有九個都肯定話咩同女人相處好複雜同男人相處簡單D乜柒乜柒
咪又係藉口
一個人正正常常點會淨係得異性朋友冇同性朋友呀
正常黎計同性朋友都一定會比異性多
起碼話題都多D啦
所以本身樓主你同佢一齊就預左有帽嘅一日嫁啦
女人天生水性楊花，合理嘅

樓主基本上而家可以慢慢放低 開始搵定第個
睇得出你女朋友係咩女 之前同過呢d女拍拖差小小帽左我 所以做定最壞打算啦

D女去旅行玩房game 例牌背心熱褲，班佬一定勁睇

樓主記得佢去旅行前前後後掂都唔好掂條女啊！